預料四點半林鄭記者會正式宣布封⋯⋯

正式宣布封閪

封鎖消息

咪撚再po佢個閪樣啦屌你老母

紅毛泥封閪

膠post 拉

收到風？

封邨做隔離

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 政府部門停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

屌你老母

發夢啦佢一定唔會縮

封咪

封自己個閪都大機會過封關

有冇直播

蘋果

真係封閪，屌佢老母